間芒果燸米糍執曬未?

上年見區區都有1,2間
唔見有人買 但又好似捱到

麥提沙糯米糍都未執

珍珠奶茶都開始執

過埋19應該得返唔多